假如大量空置公屋出現可吾可以殺死樓市？

玉 石 俱 焚

假如thanos啪手指殺死一半港人

好似係唔同市場黎

吾你老母先

新建公屋以應課差餉租值放租可以平穩樓價。

搵3皮以上個班一樣住唔到公屋
又買唔到樓
有一億間空置公屋都無用
一係政府將公屋個入息調到去5萬囉
但佢又起唔到咁多

你搞個大亞灣出黎再搞個超級褔利俾中國人你睇下到時幾多新移民收翻埋張香港身份證係櫃桶。

$11540以上已經收皮啦
就算你有齊一家大細4個人都係限2皮7

到底咩人可以住到公屋呢?

吾你老母